嘩，呢排東方社論仲硬過大公

西環後邊班土共按捺不住了嗎?!